Your face your fate.

Sad but true.
主動追個男仔衰咗，我都係捐返落個窿先。
又話女追男隔層紗，人哋冇feel冇野隔都冇用

先表白先輸呀
引佢同你表白就得

唔好咁啦
佢當你兄弟 你就想佢屌你

真係咁多惡作劇之吻咩

條仔靚唔靚仔

你都好清楚原因

正常樣

事實又唔怕認
冇樣有腳都冇用

第一次唔識呀嘛 以前都係人哋追我

勇氣可嘉 祝你搵到個好人

死肥妹同人表白真係好驚嚇

靚唔靚

有撚用咩 個樣正正常常都係溝唔到仔
女溝男 隔座山就真

樓主一定好撚樣衰
送上門都唔想屌

4x kg肥妹表示嚇親你唔好意思

啱呀。

咪撚理條友啦
起佢底係一條動漫打機毒撚

樓主唔好傷心